[
    {
        "randomId": 719
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    }
]